想考車牌，有冇巴打有好師傅推介?

小弟兩年前考路試肥左，而家想考番個車牌，想問下洗唔洗再考過筆試?
如果想搵私人師傅，想問下係咪上網報左名，臨考前先搵師傅?
唔該晒各位先

筆試唔洗
揾定師傅好d,有樣野叫撞考期

最緊要搵個老實既

唔好搵個叫周霖既人

即係我上網報左名，再搵師傅約期就得?

我以前個師傅幾好，不過老過頭收左山

報左名，出左考期，再約師傅學車就得